有冇97後仔仔會跟有BNO 30歲姐姐移民？

細啲可以嗎姐姐

對波定乜先

你問仔仔

救人一命 勝過七級浮屠

樓豬近照

catgirl有30歲咩

你要即刻過去坐6年移民監
先帶到仔仔走喎
到時未40都黎囉

佢唔係話係配偶都可以跟埋過去咩

有無97後妹妹仔想跟有BNO 30歲 哥哥移民？

自己開過個post啦

97後仔仔得唔得

Pm

跟機
29有BNO

我都想跟姐姐

我
利申97前

我
留TG

死基佬

姐姐只係識玩whatsapp

你拎bno啦 唔好嘥quota

幾時話我係gay

你去搵gay佬哥哥收留你

95年不過白痴老豆冇幫我拎BNO想走

鍾意姐姐

唔好啦你收留我啦

識食

有
快撚D帶我走

你係1定0
我唔玩屎眼架

都話我唔係gay

姐姐先好 夠成熟 好多野可以大家商量 佢又可以比到意見我

唔食朱古力香蕉

我唔夠成熟

嘩！個話題真重口味喺隔離同5毛熱普城激戰完，要過嚟呢邊搵下啲30歲BNO姐姐傾吓偈平衡吓心理先

我想人臭 同讀書

走到再算啦

王菲都大謝霆鋒10年喇有咩問題

我好香 唔臭

搵到即刻簽紙買機票

咁有時有啲野自己唔覺既

我過去等你

跟機
23有BC
歡迎30歲以上姨姨跟我移民

冇問題呀邊度有問題

珍架

你都過到去囉
洗咩我

姨乜撚野

過去簽紙嗰到等你

咁都重口味
見過而家啲三十歲未？

幾個地方都有得簽

Okay 跟
利申01

02靚仔ok？

就你啦

係食得落先講

啱成年？

姐姐先正
想跟

但我至少想著下婚紗得唔得

幾歲

感覺姐姐幾jeng
不過唔係女朋友嗰種關係

me 2x marry me bb

我願意

暗戀緊個32-33歲嘅

都係不了
原來上個星期係你個post到叫過春

99點解唔早兩年出世

咁無野喇咪又係嫌棄

太大了

20同29都好大距離

要好好愛我珍惜我架worrr*

有咩迷到你？BNO?

典解牙

9年 我ok
一晚7 q做到？

可能我覺得重口味啫，我連Tabasco都覺得辣，但有人麻辣當水飲，口味嘅嘢主觀成份居多

對波抽脂囉

細佬 ok?

邊忽重
落老蘭啲仔食左個40歲都唔知喇

70都得啦

Gay

有冇加拿大姐姐想嫁大隻仔

簽紙要book

唔比咩人地bc
勁過你bno

一個鐘10q???

想book邊日

加拿大 同 大隻仔
令我聯想到好臭

點會咁膚淺..
講唔出喎鍾意一個人又唔洗理由嘅

Gaylo搵食行開

好full 啱啱打咗去

靚？

30歲姐姐令我諗起墮Lin娜

92仔仔得唔得

20中

30邊撚喥會墮

你無bno咩

靠自己成為豪門

我覺得係囉
個個人審美都唔同

20中=28

問下佢有冇bno啦

我等

大隻仔就會臭？

有排先28

要陪我揀婚紗

豪門緊 但同屋企決裂咗

姐姐我21 ok？180靚仔皮膚白滑 但係隻腳好撚臭

我仲要做緊gym
即刻聞到部機有味

20代中表示唔介意幫97後妹妹仔
97後弟弟就走開啦，我係直

有排=3年

一定揀到你鍾意為止

爛門

唔嫌我就得

頭先又嘈交 我屌我老母

頂 飲下啲涼茶排毒喇

我都睇緊pornhub, 一見到30歲熟女，d奶又墮又巢皮

97後留名

你鐘意咩style

唔續，要姐姐

你又走左出街？

介意？：(

下？靚湯有冇墮呀？

係你着都鍾意

續喇 再帶人走

唔好呃自己喇，女人一到三十就開閪臭lin 墮

健康最重要

未試過吖嘛即係好似酒量咁要訓練？我飲幾杯啤酒都已經半醉

咁隨便架

林泳淘有冇墮？

淨係要你都隨便

老蘭一定醉咩

有呀呢度 最中意30歲姐姐

你唔係佢地，你只係無仔侯既毒絲

學下要有主見

喊緊

有

婚紗我無所謂

其實好多
不過想為義士做啲野咁解

錫返你喇
有咩find me

00後Dee Dee ok？寫埋衰仔紙都得

我想講啲好傷我媽咪心嘅說話

咁露胸定露背定露腰好

點解要做埋後者？

露背靚啲

我次次比老母鬧
都會話
係你教到我咁架！

我！

甜美定複古風好

22歲妹妹得唔得

97前姐姐我接受到

甜美啦

食屎仔

驚俾人笑年紀大扮可愛

我媽媽唔鍾意我走

藍？

佢哋羨慕你可愛姐

有無97後仔仔跟30歲bno叔叔移民

早晨

姐姐帶我走

23ok嗎 有BNO

我慣咗同人打招呼叫早晨
BTW 姐姐們要接受我呢樣

好食咪得囉，重唔重口味都唔係重點，Tabasco係辣但我好鐘意食

我都OK鐘意姐姐㗎

自稱中立 俾我染黄 但係又好自私
得我一粒仔 去個畢業旅行都屌咗我三個月

唔夠後生女黎

搵哥哥

點解唔可以帶埋佢走

後生先冇人要

估計你係四眼暗瘡肥婆，幻想好多仔暗戀果種

你ok我都ok

識親啲姐姐都好大方

唔巧咁啦

點解

冇得你揀

30仔仔有BNO得唔得，有個照應

三樣無一樣中

個個都搵哥哥

係怕有婆媳糾紛

你都帶下啲妹妹走

咁要再搵更細

我好細啦

我加拿大都未知有冇得去

中學生

97年但71後
準備去加拿大

我了即日簽紙

你唔係好似話讀engine咩 去做咩

咁搵番姐姐囉

差唔多

有無97後仔仔想跟有BNO 28歲 哥哥移民？

利申：樣似吳彥祖 身高似王祖藍 做開1仔

都啱 聽日就去簽衰仔紙

姐姐鐘意肥仔定大隻仔

推 7.11-12 初選票站List出爐

污糟不了

你估我唔想

我會痛

有興趣樓主大概咩樣

開post囉

唔識形容

鍾意姐姐有得比人鍚

真，通常重會死撐唔認

讀到先算
CS要好高GPA

四眼暗瘡肥婆，幻想好多仔暗戀

I'm ready! I'm ready!

影腳睇下就知
大家都有觀其腳而知其貌既能力

姐姐 我想同你一齊呀

你地鐘意喇

使唔使每日幫你奶？每日幾次？
星期日有冇得休息架

姐係唔夠分就去加拿大？

下？

加拿大要U grad呀

無 24/7準備

佢扮冷靜，其實已經中晒

咁冇了

PASS

帶我走得唔得呀姐姐

又send 埋呢啲圖騎劫

為食姐姐去英國

係咪真㗎？係嘅話我已經愛上你嘅人格了

少啲都得

其實成件事好av情節

禁室培育六年不要不要的

欲拒還迎係咁比姐姐調教

再刺激啲係milf

甚至係鬼婆milf

高端白人女人(年老，價值下降）vs成長中的黃種男孩（價值上升中）

彼此因為種族出現優劣差異，但又因為年齡彌補番差距

精力旺盛嘅男孩 青春如火嘅六年 全部奉獻俾如狼似虎嘅鬼婆milf一定屌到天昏地暗 不知人間何日

男孩漸漸因為戀慕情意結愛上鬼婆，鬼婆亦對男孩嘅肉體產生感情和依賴，從此雙宿雙棲

完美故事也

無人埋單咋傻仔

BNO誠可貴，義氣價更高

兒女私情卻何必太認真

分分鐘要你晚晚奶佢隻又臭又蝨既臭閪

我屌柒你

求包養

個情節好吸引

諗都諗到正正常常既都唔會係連登搵男人

叫你做鬼婆嘅boy toy六年換取BNO你肯唔肯

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

咁都pass

有冇人出故

你唔係我媽媽

咩係衰仔紙
有冇乖仔紙

有 97後仔仔

可唔可以唔奶閪

94呢 有BNO

我97 7.1後真係跟30歲姐姐走

可以割咗藍絲老豆老母

有bno,想跟你去

ok呀，可以喺邊度識？

姐姐好識引人

1同0已經分好哂角色

有冇妹妹仔想跟我過英國

00後有意

今日講笑同班女中學生講有冇人想跟我過英國
即刻就俾人屌鳩我話我變態

大概似邊個人

比人話過似啱啱選港姐果時嘅林泳淘

我00年有冇得跟

又幾似喎

行開喇屌你無女喺度攻擊女性

叫我？

小鮮肉

其實想跟

又可以走佬 又有姐姐陪
快搵我

有無人同我一樣睇晒佢哋啲對話

又偷睇

肥婆

大佬唔好咁癡線啦.jpg

減咗
係你自己走咗去

搞到我自己都睇多次

93仔仔得唔得

衰仔

中左

seed?

姐姐我照顧你一世

男女角色調轉
正負皮可以差咁多
大開眼界

相呢

我好適合做AV編劇 因為一切都係掌握男女之間原始慾望 內心想法

答應你我有機會做嘅話 我第一個就拍 173香港少男為bno戶籍 與50歳178鬼婆milf 假結婚之地獄性生活

很想逃離，但為了生活，只好默默忍受，成為白人性玩具

仲姐姐， 嬸嬸啦